各位ching平時去開邊度洗牙？

有無介紹？

牙你老母

因住生牙石呀ching

你想邊區先？

ching你老母咩...